Arquivos originais do site Morte subita inc.
...
para utilizar off line baixe como zip extraia onde quiser e use um programa
editor de strings , por exemplo webcrawler ou outro de seu gosto no windows e 
edite essa string:

https://www.conhecimentos.cf pelo local onde fica sua pasta e pronto você terá
o site offline.

no linux em geral o comando é:

sudo find . -type f  -exec sed -i 's,https://www.conhecimentos.cf,(AQUI*),g' "{}" \;

* sem parenteses coloque o caminho da pasta onde estao seus arquivos ,
este comando pode substituir qualquer outra string.

até mais....

Nos ajude a espalhar o ocultismo como um coronavirus.... Só que mais forte.

se quiser reupar o site fica a seu criterio. Não nós não temos permissão pra isso 
talvez futuramente seja necessário um pagamento ao idealizador do site , mas 
como não têm direitos autorais inclusos apenas aconselho que use em carater privado
ou se caso o colocar num site não inserir anuncios seria uma boa...

